拖舟笑到見牙唔見眼心諗咁撚樣贏兩粒

又有波贏又有笑彈

最歡樂嘅一場歐聯 好笑過黃洋達

好驚佢自殺